[溫馨提示] 明天6月10號星期一，記得準時返工返學，唔好遲到

黨中央核心親自落嘅聖旨
再多港豬上街都阻止唔到

push

散水之後記得早啲返屋企

回家開飯啦
亞洲金融中心開飯啦

樓下來左新鄰居，你地好

福氣啊，福地啊，飲勝